有冇人覺得同ex做朋友係好奇怪

女朋友冇話過我
但係身邊嘅人都話唔好做返朋友
有冇人同我一樣會同ex做朋友

我覺得要勉強做係做到

只係要放低之前既回憶好難
繼續做朋友落去 唔好話雙方
99%其中一方都會好痛苦
所以長痛不如短痛

我真係放低唔到之前既回憶
但係我知道佢已經變左
你唔會想關心佢？

點做朋友法？
日日傾計？
個個星期約出黎？

唉 我同你一樣都放低唔到
不過都知做朋友會更加放唔低
唔再做朋友 時間反而仲有機會幫到你放低

follow ig
WhatsApp 下
會約下食飯

我
但有好多先決條件
我本身同佢拍左三年拖個模式都係好似一對好好朋友咁
到最後佢飛左我
一開頭會傷心但係之後理解佢點解要同我分手
所以我企係佢角度諗
就會唔想同我係返埋一齊

當初佢都有避開我
後來過左幾個月我搵到機會同佢解釋佢點樣諗之後
佢就放心同我做返朋友
其實人世好難搵到個咁互相理解既人
所以我自己會珍惜呢個朋友而唔想絕交

過左幾年啦
我寧願可以有途徑知道佢近況
做最熟悉的陌生人

冇話唔得既 但一定會變左第日同現任嘈交既導火線

我明你感受
雖然要分開但係唔會想再重新開始
始終我覺得留住一個人可以用唔同嘅身份

我同尼個ex 一齊幾年關係好似親人
所以我都唔想失去一個曾經好親密嘅人

拍拖前會同現任講清楚
我現任唔介意
你同現任嘈過？

係
而家我地friend過打band
每日wtsapp吹水講下無聊嘢
幾個月約一次食飯咁
但要有心理準備
未來既伴侶未必會接受到
一係孤獨終老
一係到時候就要取捨
除非搵到個好大方既人⋯⋯

我同你差唔多
上次分手都係個ex陪住我
好好彩我女朋友唔介意
希望你都搵到個大方既人
你覺得佢會唔會中意你

唔介意只係問題未發生姐
唔好太天真 如果你 40歲up就另計
唔好放自己係個危機入面 除非你覺得現任可有可冇 講真男女做真朋友整身都少都難 何況係ex 到佢有男友果陣睇下佢理唔理你？ 睇下佢男友做唔做野？

你講我ex會唔會中意我？
都幾肯定唔會

係呀
慢慢黎啦搵個接受到你過去既人

覺
諗下你抽插個佢陰部
做返朋友但望住對以前搓既波
你會好過咩?

冇諗過
對住一個人佢唔愛你嘅人
唔會再諗尼啲

唔係你諗唔諗 係你現任點諗

睇下會做咩
我同ex和平手
會繼續follow ig
不過唔會whatsapp/ 約出黎
叫繼續做朋友，只係想大家分得好聽d

都會呀，一年都會見一兩次

咁你地點解分手？

我現任好大方

點為之似親人？點分到。。